弱智架 d警犬？ 你咪撚玩facebook囉 咁樣叫起底？？？？

警方：就網上起底展開拘捕行動

警方就網上起底案展開拘捕行動，網絡安全及科技罪案調查科會見傳媒。

警方昨日公佈自6月9日起，有超過1,200名警員及其家屬的個人資料於網上被披露，警方指行為有可能違反私隱條例。

快撚啲去拉老豆搵仔admin啦
拉到再同我講

條例任我擺 將人捉晒

佢自己擺個人資料上網

可能即刻成立引渡條例
拉班外國老豆搵仔admin 全部返黎 祭旗

個谷靜撚左